見到啲女人揸車就驚

喺馬路上亂黎都已經驚
阻街呢啲都唔好提
L位都泊十鳩幾手
次次見到都驚佢油門當迫力亂鳩咁撞

喺吐公中線收到得三十cut線最撚驚

最鐘意睇啲女人泊位
周圍啲位都冇車
佢一back車
部車竟然可以放喺兩個位中間

P牌女人揸Benz=馬路核彈

馬路三寶

爛地掉個頭都扭左十幾手都扭唔到
企左係到食煙睇佢表演 支煙食完都仲未掉到頭
仲差d撞到我架車
女人真係唔適而揸車

最怕啲女人揸大車，上次見個女人揸架Q7，怕個S位，幾十手都未泊到，好心就唔好揸大車啦

L位其實易泊
S位先難

咪就係話 L 位咁易泊都泊十幾手囉

節奏錯，空間感錯
亂鳩咁黎，最慘係捉唔到佢地路

依樣真
真係估佢唔到啊

之前見到個女人係條單程路逆線揸，仲要我去讓俾佢過，簡直痴撚線

我從根本覺得汽車嘅發明係冇預比女人揸的

應該發明一種女人專用的交通工具

超市購物車

女人渣車係好極端
手車狼果啲仲癲過男人

手車又唔係勁 成日唔撚打燈
一係就好似的士佬 話出就出啦
成日突大半個頭出黎 又縮
幾次都係細車加女人 次次都差d隊落佢車身到
有幾次真係忍唔住 落車屌柒佢

女司機=[#FF0000]w[/#FF0000]o[#FF0000]m[/#FF0000]en [#FF0000]d[/#FF0000]river=簡寫[#FF0000] WMD [/#FF0000]= [#FF0000]W[/#FF0000]eapon of [#FF0000]M[/#FF0000]ass [#FF0000]D[/#FF0000]estruction=大殺傷力武器

女司機=WoMen Driver=簡寫 WMD = Weapon of Mass Destruction=大殺傷力武器

有啲女司機好撚似顛雞咁，一屌佢就覺得人地蝦佢女人，自己啱晒

例如小路出大路，女司機唔睇直出大路，其他人老奉要讓

所以就算行緊大路見到女人都要收油

仲有
喺公路行
一見到啲阻街慢車
就一定係女人
唔係講笑
十部有十部都係咁
仲有啲女人
條路三線高車流 慢線泊滿車
佢喺中線等位
阻晒街 呠佢都唔走 落車屌柒佢先走

佢地會覺得慢就係安全..Cut線用速度架 小姐！

所以喺街見親啲阻街車都係女人
見到呢啲車已經心諗一定係女人
上前睇次次都中

吐公中線行50
出快路唔比油慢出萬歲
利申：見過架gti dup到出煙

有d女人唔知點解係都要揸d又大又長車款

Alphard/Benz大車/波子

香港核問題

慢車仲可以係d死廢老呀叔呀伯
揸得慢過跟牌都一定要行快線，屌爆佢老母

琴日讓巴士入線
後面個女人呠鳩我再cut過隔離線同我平排啤鳩我

對住啲女人真係笑而不語

唔好話揸車啦
好多女人路都唔識行
係條窄路行中間對手仲要大搖大擺
行行下又可以冇啦啦DUP停
好似條路得佢一個人行咁
根本女人就係唔會顧及他人既生物

但有樣嘢好撚搞笑
女人行路dup停
其他女人唔會撞埋去
只係成日撞落啲男人到
一路轉身一路行

咪講笑，一樣可以車鳩死人

上次揸吐露港望3個快線撚 3個都係女人
行100佢行90拉龍
太多女人既case
真係唔好累人啦

個個女人都係咁咩

所以女人應該要考十次路試連續pass 先可以發牌

車得死你既，只需要一個女人。

女人腳短嗰啲，揸車好危險

坐座墊+心口貼軚

著厚底鞋張櫈較到前一前嗰啲
如果係揸棍波就死 累街坊

女人都係留係屋企乖乖地好D

冇用
考牌揸得禁慢 冇實戰經驗

係香港先咁慢咁易 pass

萬中無一

我遇過條女渣掃巴佬GC8，棍。
手車唔錯，型到爆，仲要後生

女人根本就兩極
一係就車手 手車又辣又惡
一係就弱智 油門迫力都唔識分
兩者喺路面上都係對全港造成危險

有起事上黎 反應都係差d
呢個係大腦同身體構造問題
而且好多就算手車好都係冇乜sense

又吹奏

女人渣掃把佬有咩咁稀奇
同女人做地盤一樣
大把女女渣條仔部車出街啦

車界少女人揸棍波
就算係女妖都變女神
多男人玩嘅興趣，女人就變得炙手可熱

識人考6次先PASS